你地試過係巴士食過咩

乾炒牛河
落街拎完外賣發現冇鎖匙 搭車出去拎鎖匙果陣食

雲呑麵

留名睇鮑魚同腸

m記

杯麵

女

Same here
嗰陣小學返半日，放學去七仔淥個杯麵上巴士食
諗返都唔明點解嗰陣冇巴士司機屌

爭鮮
成日晏晝返屋企都喺巴士搞掂餐晏

bbq